一人一首你最欣賞盧凱彤既歌

不論係作定唱都得
近排唔知點解成日諗起佢
本身唔係歌迷但係佢走左之後
成日loop佢既歌 都覺得好可惜
人生真係好脆弱
好想睇下佢既歌對其他人有咩感覺
有咩影響

過台灣之後 仲有自己風格
雀班 還不夠遠 卡察

最近成日都loop佢cover如果作愛我
同荒原

一個人回家 雀斑 天色很暗 囂張

囂張

個陣係台上剃頭真係好撚震撼
以後佢走返出黎

忘川

一個人回家

二百歲的少女

蜚蜚

Who?

小霧

小霧
家

The best is yet to cum

還不夠遠

囂張
只要美麗
留一秒
燈下黑
其實好多好多

我覺得佢咁樣真係好可惜

人造衛星情人
「我們找尋的那顆星 將不會出現不會再次顯現」

16
「償還不到的歡欣 留待下輩子」

海落櫻
「液體跟空氣混在一起幻化出傳奇」

活該活該
「墜落茫茫人海」

好鐘意at17 版的給十年後的我

我都係

29歲的遺書

單飛後廣東話歌一定係囂張 曲詞都好

海落櫻

佢同Juno首如髮都好正 最近係咁聽

仲有29歲的遺書

最近係荒原

聽到好心p

翻唱早班火車

佢嘅就囂張

腦海有風 髮膚無損

呢首好似反映緊佢內心咁

佢首 誰 又係聽到心up

唔知幾時先聽到佢d遺作

咔嚓

今日都聽左幾次 早班火車個感覺好正

好似係真 但係話佢係荒原入面最後係搵到出路…

希望會出

hardpack首 唉 段solo係佢作

望住佢彈結他覺得好心動

重點係佢彈既野真係好撚有feel

一個咁有才華咁認真咁有愛既人
好唔捨得佢

無錯 佢笑得好靚

係 好後悔佢走左先開始認識佢

有好多
<光>嗰隻EP、The Duo band、牙醫之後隻國語碟都好似佢有份

咁應該點都會出既

腎仔都有隻歌係佢作原先會係遲d出既碟入面 但佢未決定出唔出隻歌

希望佢照岀

咔嚓個feel 真心最正 跳脫 fresh
囂張 節奏感強
燈下黑 好有feel
不脫知女生 哽咽 雀斑都正

你可唔可以返黎

首選還不夠遠
到而家都未接受到佢唔係度呢個事實 成日心諗 佢轉完公司冇耐就快有新歌出就快有新歌出

而家個心好似穿左個窿咁

唔知有幾多首歌整好左 好似還不夠遠咁其實14年佢已經唱緊

首首都鍾意

如果還有時間
囂張
誰
圓滑
燈下黑
發抖
你根本不是我的誰
只要美麗

At17 時代 I’d go back

真心覺得佢係全香港最全能嘅音樂人
作曲、編曲、作詞、演唱、彈吉他樣樣精
但好少人認識/支持佢
希望香港人唔好再錯過有才華嘅音樂人
已經永遠都再聽唔到佢live啦

希望佢照出 想佢嘅精神一直喺度

佢翻唱遊樂場都好好聽呀

真心大部分人印象都停留緊at 17時代 覺得好可惜呀

以前中意既人有live一係無時間 一係就嗰個月無咩錢(仲係學生)
心諗下次先啦 下次有機會既

原來真係會無下次架 所以而家返左全職就有得睇好去睇

Duo 佢彈裙下之臣
聽到打冷震

諗到27號Eason個show無佢得翻個空位就想喊

明哥喺台灣開show 都留左個空位俾佢

哽咽

佢地兩個黎緊仲會唔會開show?

廿九歳的遺書
囂張
還不夠遠

cover不見不散都好正

汕尾以南
親愛的瑪嘉烈

早幾日第一次聽eason 首可一可再 一聽啲結他就聽得出係ellen 既結他
佢既技巧真係好代表性

之前睇個一個音樂人講(醒唔起邊個) 話佢彈既好多其實好基本大家都識但大家都彈唔番佢果種味道出黎

補返link 先
3:16

好多謝Eason
比左咁多機會阿妹

本身冇聽開Ellen 但有一次無意中比我聽到佢唱寂莫考 真係好頹 佢唱得好有頹廢既感覺 然後到中段佢唱到好深深不憤既感覺 再加埋個手結他 除左hocc仲有邊個女歌手可以做到自彈自唱而又carry到寂莫考依首歌

係自彈自唱方面應該屌打hocc

上次書展撞唔到Ellen

Exit music

Twenty Seven

呢度有無人後悔無去睇過佢既live

15年果次希望有機會睇得番 以我所知官方有錄到

真係好叻

我 以前細個唔識嘢 到大左先識聽at17
之後出國讀書 一直都無機會

後悔太遲先去
後悔聽得唔夠
後悔以為實有下次

希望佢地會發佈佢遺作
希望佢地會出返當年絕晒版嘅碟
希望佢地可以出以前live嘅碟
舊年clean tone同at 17 girls girls girls都好正
雖然有版權問題，但希望佢地可以com掂佢

之前時事台某post熱烈討論，我根據當時大家嘅推介砌成嘅playlist，遲下追返呢個post再加返歌落去：

YouTube:

Spotify:

最鍾意燈下黑、囂張、荒原，Radiohead對佢嘅曲風影響都幾大

好遺憾2009-2017無留意任何本地樂壇嘅消息，好掛住佢

Thanks for sharing
真係好後悔

希望總有一日可以睇到佢live
遲一點天上見

at 17 girls girls girls網上有足本 出碟都做唔到咁足本

網上足本版我當係YY concert咁loop咗幾次

如髮

最後一次最後一場竟然足本到咁 真係唔知講咩好好似整定咁

因為嗰日係joox直播，有人將條片upload上youtube，所以一定係原汁原味100%嘅足本版

想多謝back up條片嘅嗰位人兄

邊度有得睇？
YouTube 揾唔到足本

本身joox都有放過一排比人重溫

Thank you

最後一次聽佢係3月shine演唱會

仲諗住可以睇到at17上紅館

呢個又係屈哂機 開頭solo啲結他聲
真係好有feel

要搵人back up

其實如果以我鍾意Radiohead咁計，當時聽到Ellen嘅音樂應該會愛上，但冇聽收音機根本唔會知道，好音樂滲透宣傳方法太少

好想買返以前ａｔ 17隻新曲加精選碟

諗諗下903都算幾經常性播佢既歌 但就係無獎比佢

上年果隻?應該仲有得賣

圓滑個mv 應該有參考到No Surprises

13 年頒左個唱作人銅獎
佢講謝辭好短
do姐嗰時話：好呀！多謝你，快快趣趣
後尾ellen 出左本畫集講返佢嗰晚病發緊

我醒唔起 自膠sorry
我有睇過嗰本畫集啊 愈睇愈憎自己 佢病發時我地做唔到啲咩

呀doo...

佢係最傷心既其中一位 有睇Ellen d傷痕

或者咁講 佢既音樂佢做既善事同佢既發聲幫到好多人 但冇人幫到佢

你根本不是我的誰

本身唔敢㩒入黎
最後都入左黎
好彩有睇Ellen & the Ripples band concert
好睇舊年大肚到8個幾月都去睇at17 concert
唉好想Ellen返黎

講返歌
翻唱最鍾意summer of love
佢自己嘅就鍾意雀斑、囂張同埋小霧

絲打你起碼有睇過佢既live

我都冇睇過佢d show
上年先返香港,之前外國冇乜留意香港樂壇
at 17開show, fd又無搵我去睇
之後Avicii 死左
先realise 到d concert 唔睇就可能以後都冇得睇
之後係咁買飛睇show
點知都係走多一個

由而家開始 有能力就去睇
去Clockenflap 睇安溥

所以上星期去左睇rubberband
clockenflap 嗰幾日有野做唔得閒

我都睇左 囂張

我frd 聽到喊

我眼濕濕 rb真係好有心

由at17第一首歌鍾意到依家
當年我中一
依家我連女都生埋
個心穿窿嘅程度係一世都補唔返

呢位絲係榮譽會長lv黎
我11年先識佢.....聽903識
呢個傷口真係一世 點都會有個陰影

at17 最鐘意 返唱改編既 你好嗎

如髮
廿九歲的遺書
Twentyseven
失落沙洲
始終一天

本身唔係佢fans 但知道佢死左 個心就好唔舒服
直到依家 個心仍然會唔舒服 不停狂loop佢d歌

Threesome 啊

係喎, 你咁講起我又覺得有

我都有眼濕濕，一臉唏噓咁望住個台

我第一晚去睇 聽到佢唱第一句已經毛管棟

睇訪問完show之後6號同記者講話佢老婆同d歌手朋友都睇到好激動 但佢原意唔係想大家咁sad 係想大家記得佢既音樂仲係到

佢原意係啱 其實大家記住佢 當掛住佢時就聽佢既歌已經係一種追憶既方式 Ellen會feel到
ROCK IN POWER